\documentclass[
  fontsize=11pt,
  paper=a4,
  parskip=half,
  enlargefirstpage=on,    % More space on first page
  fromalign=right,        % PLacement of name in letter head
  fromphone=off,           % Turn on phone number of sender
  fromrule=aftername,     % Rule after sender name in letter head
  addrfield=on,           % Adress field for envelope with window
  backaddress=off         % Sender address in this window
  subject=beforeopening,  % Placement of subject
  locfield=narrow,        % Additional field for sender
  foldmarks=on,           % Print foldmarks
  firstfoot=false
]{scrlttr2}
\usepackage{fontspec}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage[top=2cm]{geometry}
\usepackage{url}
\usepackage{pdfpages}

\setkomafont{fromname}{\sffamily \LARGE}
\setkomafont{fromaddress}{\sffamily}%% statt \small
\setkomafont{pagenumber}{\sffamily}
\setkomafont{subject}{\bfseries}
\setkomafont{backaddress}{\mdseries}

\LoadLetterOption{DIN}
\setkomavar{fromname}{\vspace{1cm}\\Bürgermeisteramt}
\setkomavar{backaddressseparator}{\enspace\textperiodcentered\enspace}
\setkomavar{signature}{Euer Bürgermeister}
\setkomavar{place}{Malden}
\setkomavar{date}{20. Oktober 2045}
\setkomavar{enclseparator}{: }
\setkomavar{backaddress}{}

\begin{document}
	\includepdf{Resistance_TitlePage.pdf}
	\begin{letter}{An alle\\Rechtschaffenen Bürger\\von Malden}
		\opening{\vspace{-4mm}Hallo Bürger von Malden,}
		
		Wir müssen standhaft bleiben. Die Briten sind in Le Port angelandet und ein Kundschafter hat mir erzählt, dass sich die MIM in La Pessagne gesammelt haben.
		
		Ich weiß, dass wir wenig Bewaffnung haben, aber wir haben immer noch unseren Stolz und den kann uns niemand nehmen! Und um unseren Stolz und unsere Autonomie zu bewahren, können wir es unter keinen Umständen dulden, dass sich militärische Kräfte egal welcher Seite in unseren Einflussbereichen dauerhaft stationieren. 
		
		Als Bürgermeister dieser Stadt werde ich in den nächsten Tagen die Verhandlungen mit den Parteien aufnehmen, um unsere Sicherheit zu gewährleisten und unser Waffenproblem zu lösen.
		
		Was die medizinische Versorgung angeht, so hoffe ich, dass uns die IDAP, die sich in der Nähe befindet, helfen kann und wird. Um dies zu ermöglichen, liebe Bürger und Kameraden, werden wir die von IDAP geforderte Waffenruhe einhalten, solange diese in Sichtweite ist.
		
		In Absprache mit den Bürgermeistern unserer geschätzten Nachbarorte, haben wir beschlossen, dass wir unsere Milizkräfte nicht aus unseren Bereichen heraus bewegen, um ein gegenseitiges Gemetzel zu verhindern. Die Bereiche sind die Folgenden:%
		\begin{center}%
			\includegraphics[width=0.5\textwidth]{./images/MaldenKartenausschnitt.png}
		\end{center}
		
		\closing{Lang lebe die Freiheit!}
	\end{letter}
\end{document}